以前球彩台個Wendy

之前俾泡菜仔中出兼離婚收場，依家掉番個仔返泡菜國

佢唔係同阿鵬？

無應承

阿鵬算係咁，有同佢farewell

傳聞話佢兩個有結但好快離左
仲話當年擺酒冇請所有球彩台同事

都睇得出wendy係個好媽媽黎嘅

記得條女對腳都唔錯

嗰時點解去泡菜國俾條仔中出嘅？

當年阿鵬喺節目度求婚

佢就醒
留定個泡菜種遲d香港再亂佢走難過去都得

好多人都以為係

經典

下。。。。點解阿鵬又會係條片入面
咩關係

友誼嘅野

阿鵬有求婚

佢地一齊開左個網台

諗起當年阿鵬係直播節目同Wendy求婚尷尬到

好想有返以前嘅球彩台

好慘

有冇人知點解會生個泡菜仔出嚟？

D球彩台舊觀眾唔知
仲以為個仔係阿鵬既係佢地FB到留言
搞笑到

我都無樓豬咁UPDATE
已經離埋婚

Kit > Rita > Wendy

早幾個月好似聽到佢阿鵬講澳職

記得佢地去Sports2World講英格蘭足總盃

N 手西
抵啦 當年貪新忘舊為個泡菜呀叔飛呀鵬
點知轉個頭中山即飛

老鷄冇人埋單

Wendy 唔係跟手移埋過咩

本地雞農鄭展鵬.jpg

屌 阿鵬都在場 石內卜咁

願聞其詳大叔嚟㗎？

呢場波點睇呀Wendy?

好似係啊鵬偷食妹妹仔喎

如果偷食左，你估會唔會仲一齊開show ，搞網台，仲比個仔識佢吖嗱？
女人渦講緊

深井食飯見過佢,真人幾高都幾淫

又幾正喎

諗過會唔會係一妻兩夫，大家同意咪得

我估佢地依家仲有sp關係

唔係點分咗手
仲咁friend

Wendy真係好正童年女神

泡菜佬畀說話佢聽？

條路自己揀仆街唔好喊
佢同rita 真係好慘
一個比人家暴
一個比人玩弄感情

D泡菜佬對女人係點大家一早知啦
係d港女先會對佢地無限幻想

佢都 keep 得幾好喎

好似幾靚女

我估都係因為香港咁嘅環境佢先同個仔返去南韓

你有冇諗過可能係泡菜幫人養緊便宜仔

當年佢地同盤神單野
成地花生

個細路咁𨳍都似泡菜種嘅

笑到仆街

個時叫佢師傅 又盤神

其實玩9 佢

有冇簡介聽下

當年有得閒睇下球彩台 原來有咁多花生

世一講波台球彩台

阿鵬埋單

係咪無左求婚個一幕

好記得佢話返去問下媽咪先

點解飛咗呀彭
點識個韓仔仲中出埋
永遠係個迷

佢哋結婚個晚
盤神係fb出千字文
話當年帶咗個爛賭鬼入去d賭波網做，後來仲介紹埋佢入有線，點知個爛賭鬼結婚唔請佢去飲

好似有結到 一年左右就離左婚

好似有印象，搵得番d post 出嚟睇下都好

而家既Wendy 幾撚正

佢好似話之後都會兩邊走

依家要隔離，焗住要受泡菜佬氣

阿鵬咪又成個阿叔咁

另一個球彩Whitney去了那裏

而家香港咁
有個connection係好國韓國都好

tammy最撚正
又高
對腳又長

不說也罷啦 成個弱智咁

阿kit (上左妝) 就真係正 梁俊主動索騎識食呀

乜水？有冇相？

佢個妹都ok，成日入馬場釣金龜，有得姊妹丼就正

教書的
都40 歲幾了

杰0吊打

球彩占都走埋tvb 冇啦
澳職都拎走埋

當年有kk，世界杯有毓民真係好正

以前球彩台好好睇 無賭波 睇波都會去球彩台睇

係
個陣睇英超一定揀球彩台
9up 加講波 幾好笑

不過之後爭唔到英超
得返德甲波

阿鵬

點解平時唔搵占去講返澳職

愈老愈淫 不過條女應該性格有問題

whitney喺狗場識左個狗主富二代
肯定咩都玩過晒了

一時時 佢都幾無癮 一個人講哂成場波 冇錢請人冇partner 一係得個未睇過澳職既魚得成

阿占又係on99，Renee竟然俾TB撬走，散咗之後又成個怨婦咁

孄賭鬼即係阿鵬？

仲食過伊雯

呢個都正呀

琴日睇波睇D大陸直播, 有個直播主話阿SAM做現金網比人拉左 講到似層層咁

成日戴帽嗰個肥Sam?

樓下comment已經有：
爸爸唔係阿鵬？
屌你笑到

大頭去左邊？

淫kit本身整左容

未整容前豬到

好似仲正過以前球彩台

咁其實又真係幾唔識做，盤神假假地都叫做帶佢入行。

咁樣互插完可以繼續同台做show 藝人

見過d貼吧舊post
有人話佢同大頭都走甩左

以前wen同鵬離婚後仲一齊講德甲
phone in 環節經常有觀眾見到wendy個fb po湊仔相打上去恭喜佢同呀鵬生b,勁尷
搞到其他人不斷幫佢地兜

鬼係唔賭波嘅真球迷見到係咁講賠率都冇興趣啦

睇你點睇啦
賠率係嘅
咁但係唔報賠率果陣就好似同班fd落吧一齊睇咁
61唔係唔好，但太正經太拘謹

WENDY都唔方係咩良家婦女啦

笑4😄

true

睇返新聞話佢上年移民咗去加拿大

D 泡菜打女人打到飛起……

以前有Ali，阿鵬，wendy，四眼佬，阿Kit好靚但好少講波講馬多

係好正既球彩台

四眼佬應該叫強尼，佢帶當時做model既Ali入cable

記得當時伊雯後來去了Now sports超正,不過後來消失了……

嗰陣阿鵬同佢占拍講西甲貝迪斯
阿鵬係咁講伊文~拿
講到阿占嬲

又諗到要恭喜阿鵬

要諗下先

阿鵬結左婚未?

Wendy話要同屋企人商量下先

睇得出佢真係好鍾意wendy

當年中學都會係足球台、球彩台兩邊睇，果時都算係體育主持尤其講波佬行業最百花齊放嘅日子，兒家仲講緊波嘅唔少都係有線出身，有線係呢方面貢獻真係好大。唔同聯賽又會有節目組製作唔同節目；又有歌王定時出下騎呢歌；而每逢大盃例如歐國、世界盃晚晚每賽日又有睇波party, 細個有幸現場參與過一次，真係好好嘅童年回憶仲記得有線搞過好似兩次（？）嘅講波佬入行招募計劃，細個果陣不知幾想大個d 去試下
可惜之後隨住now掘起同互聯網睇波嘅普及，尤其無咗英超轉播權之後，有線回塘回得好犀利。就算中間有一兩年有線以當時天價bid 到英超返嚟諗住盡地一鋪翻身。但由於budget 有限，導致有線體育節目嘅娛樂性都唔及以前，而當中好多主持都過咗檔/無做，節目文化已經唔同曬，唯一做得好d 就係體育王，可惜做咗3000幾集後都要劃上句號

可能港女其實係鍾意俾男人打呢

上次同李婉華吵晒大鑊

阿鵬真係唔話得

唔係同一個SAM啦？

我記得球彩台都有個Sam

好似係肥Sam介紹Ali入去做體育王先

依家強尼去左viutv做綜藝啦

仲有崔錦棠去左cctvb拍愛回家
屌，明明以前係講波佬

其實請飲好麻煩
有啲人唔想俾人請，驚俾人炸，驚俾人情
有啲人就嬲對新人結婚冇請自己

依家即係個仔返韓國跟返老豆？

球彩台班女宜家咩環境，有冇巴打update下

想問牙占去咗邊？

俾renee飛咗

真人又肥又矮

仲要同個TB一齊

牙占肯定喊出嚟

過咗tvb嘛

波膽占：若我眨眨眼飄飄然～

肥Sam同李婉華炒大鑊？
之前唔係都 fd 底既咩？

大頭同阿鵬係咪仲係有線做
Tami Rita 近況點

明顯阿鵬間唔時都會執wendy一劑啦

大頭仔

得閒打下友誼波就緊架啦

係喎Ali 做過體育王 有線四小強開始睇，之後世界盃嘉年華到體育王應該係香港最高質體育節目時段

過左TVB 好似最初仲有K League講下, 之後好似影都冇埋

都唔係同一個
呢個叫龍華琛,做62台體育皇嘅
果個叫球彩sam，做64台嘅

免費台見唔到佢姐
Mytvsuper仲有講波
同埋佢有間製作公司都有搵人拍嘢

好似係hk 搞成咁 佢先決定送佢去韓國
之後又好唔捨得咁

e雯條裙短撚到
又靚

聽到肥鵬把聲 回憶返晒嚟

見過鵬同wendy係屯門行街；鵬勁mk又駝背；wendy點會吼

香港咁多後生仔賭波竟然容納吾到一個球彩台？賽馬台反而仲生存到

龍華琛咪姐係肥SAM

正呀

超正

屌你老母同一個人？你盲㗎？

有聲

阿sam住深圳 我記得

阿鵬真係痴心情長劍，人就無乜點，甩親都3，4點揾埋唔夠輸

果條廢柴老mk有咩本事呀

伊雯
有無圖重溫下

有冇屌過

呢段我都有睇直播，笑死
大家忍得勁辛苦又想講但又唔想講到過哂界
點知 rita 就間中真心膠咁插兩句入黎，超單純

你o岩，我記錯

阿sam初初黎講aleague完全收唔住把口，成人爆粗
好記得佢爆咪嗌 冼撚住射！

細個唔賭波都好鍾意睇球彩台聽班人鳩up
成日講淫野
場波悶就直頭唔講波直接9up

Now sport年代嘅伊雯最正

同沙排妹江卓儀2個
條裙鬥短

淨係得低清圖

去到今時今日 撈最掂果個竟然係強尼
果時呀鵬出位過佢好多

強尼醒呀，早就跳出球彩台轉型出去娛樂台，知道球彩台無可能講一世

最型棍果個係佢 同埋似係其他人真係單純講波
得佢係多方面發展以前係有線 球彩台男主持好似得佢係會做其他節目
雖然我覺得阿鵬係最搞笑 但佢離唔開賭

果時球彩台 呀鵬講7成野 其他人講三成 強尼真係好小講野

應該係呢個

阿占好撚仆街架, 果時成日上大陸叫雞. 超級雞蟲黎.

好似當年新香蕉咁 main係呀Ben 紅咪紅呀Bob

仲有阿星、肥仔

肥仔成日扮專家，但係d 分析屎到仆街

我到今日都未知新香蕉係咩黎 網台定電台節目

屌，之前見佢地一齊做節目，以為仲一齊緊

肥仔即大頭？佢好撚𨳍扮專家個樣好撚嘔心

係大頭
多謝巴打提醒

Google下好難咩

有個車車，仲有喺17開直播

佢唔係同阿鵬結婚咩

宜家靚過十年前既喂

早期仲有個大力又係99吓
之後好似移咗民

個小朋友個樣

之前一見到大頭就轉台
勁撚悶

伊文好下
靚過宜家堆網紅十倍

有fd做工程，話阿聲都有叫雞
會去香檳洗樓

你下面幅相邊個係龍華琛/肥SAM?
以我認知龍華琛係肥SAM

有鬍鬚果張係肥Sam龍華琛

係
記得當年結婚 唔想大搞又無錢
所以 就淨細酒店book一層 俾兩方親戚證婚食餐飯
之後d 已經走左既舊同事嬲我無請佢地

我知呀, 咪話係同一個人, 所以想知上面屌乜

大頭無記錯好似阿狗嚟

體育皇肥Sam 同 球彩台光頭肥Sam 兩個人黎...

下面最前嗰個都係叫肥Sam，係cable就沒落時最後一批新人

係

原來兩個都係工程師另外同期有個四眼瘦仔叫乜名？成日拍阿聲的

呀健？

強尼同阿聲係工程
阿占果時好似未畢業定剛剛畢業

係咪阿健？

係喇係喇

阿占講波有啲賭波味

點都會提下入球大上盤呢啲字眼

好難搵佢成日講

講左勁耐係兩個人嚟 你係咁撈埋一齊齊講

仲有阿Don，依家去咗邊呢唔知？btw當年淫kit好正

成日覺得阿Don好似魔戒個哈比人阿Sam

當年好多新女，雷凱欣都做過

唔知移泡菜難唔難

Renee走都正常

Ali依家大台視后 強尼就viu一哥 妹頭都叫開電視一姐
阿鵬撈唔起真係可惜
當年美食法庭拍落林曉鋒迪偉度一啲都唔失禮

個陣球彩同馬會有合作 講下買波都好正常
有時讀下班網友留言都搞笑既

我意思係tvb

係
有時3-4點歐聯
真係要靠佢地
好似成班friends一齊睇波咁開心好多
61個啲真係肯咩技術 咩分析
哂氣啦 悶到仆街

個仔我諗廣東話都未學好, 番左泡菜過幾年同阿媽真係雞同鴨講

我一路以為講緊體育皇肥Sam同龍華琛

個仔咁撚樣衰，仲卡卡前卡卡後懶cute咁叫佢，認真嘔心

64台成日9點直落睇到6點 輪住去恰陣

好耐冇睇球彩台而家阿鵬近況點？

阿鵬離開有線之前球彩台已經執左

對腳好撚正

對腳

唔難 但無乜心去睇

中出過啦

有線四小強馮嘉奇

有睇 好撚老監

好似係阿鵬走先

而家阿鵬撈咩？

點解依家無電視台肯做呢類節目，其實馬會可以sponsored

自己搭個檔口賣料

邊到？

食腦台, 我都係啱啱先知

之前仲同wendy係呢個台有個節目專唱歌

好似除左賭仲會講下hi fi音響果啲

個仔似足韓國人

聽都未聽過原來Wendy同阿鵬仲有一齊合作

Rita之前比人家暴
同wendy 同一下場

咁不務正業

以前好鐘意聽佢地講波

好撚正

咁都上到熱門

61台嗰d所謂分析，把撚啦
把聲又沉又悶，懶pro 但又成日講錯人名

64台唔同，開宗明義係爛dart dart, buy嘅先好轉台睇

都預左係吹水多過講波，往往一場悶波就比佢地救番

依家now真係悶到噠皮

呀鵬自己唔想撈姐 本身都係有錢仔黎

屌咪係，一味講戰術同數據，上堂咩屌。講馬都要阿賢仔call. 得好先覺得場馬好睇啦

本身有時睇球彩台就預咗成班鳩up 有氣氛

一聽到大頭扮pro 咁講波我就即轉台

最慘後期唔夠人講波 有啲波得佢哋播

馬天尼利都唔撑阿狗大頭

因為佢真係好嘔心 最慘嗰時成日阿狗嘅波比晒球彩台

阿占讀嶺大
讀緊個時已經係球彩台
仲要俾佢食到E man

真心想知佢老公咩樣 好似之前有人爆過係好樣衰

61 台睇丘x威、李x 和佢地講波，悶到仆街

仲記得06 年世界杯，丘x威仲要收一皮講一場波

睇球彩台好過啦

睇個仔都知老豆樣衰啦但都想見下

阿鵬啲急才同口齒又係世界級，而且個look夠土夠入屋

如果now同馬會合作下，開個台搵返以前64班人馬，由阿鵬做台柱肯定肯定好撚多人會睇

阿鵬講一早悶到仆街嘅德乙都可以好撚好笑

屌以前高登時期波台有個巴打好似係阿鵬咁
係咁吹捧wendy定係淫kit
聽到阿鵬把聲好多回憶64台真係好睇好多

1:6

More

痴線球彩台汁7左先咁多人話阿鵬講波好 明明當年個個都話佢爛聲煩膠仲成日陰d陰d搞咸gag性騷擾女主持

係咁 乜狗屎垃圾過左n年就會比人擺返上神枱

阿鵬到而家都成日flirt wendy
有次阿鵬講佢去百勝廳做mc，有tvb班大波妹做嘉賓
Wendy話咁你咪好開心囉，咁多女
阿鵬即刻望住wendy話識我既朋友都知我唔鐘意果d type
隔離個阿叔即刻笑到仆街

有冇link

係咪整過容

yes, 都唔關佢地係咪集中講賭，事實上我好少賭，買都係十蚊廿蚊嗰d, 所以根本唔會理佢地d所謂盤路分析

過癮嘅係d對白 "咦曼聯開左大喇喎，補番冇下一入球先" 淨係聽呢d都好過61台啦

特種兵

好正

無

講咸先醒神

梗係整過啦，你估唔做醫美就可以做凍齡阿豬媽咩

望落以前差唔多，係都唔係大整，但其實以前個樣都好靚啦

yes, 就算隔離61台播緊大波，都寧願開64台聽佢地講二線波

有次有條友唔知真傻定假膠 打上球彩台恭喜阿鵬生左個仔 笑到我....

屌係佢呀笑撚死 好多回憶

Blocked

都係之後先知rita俾條仔打

以前好豬喎 而家五觀明顯有分別

最愛大隻Tammy

真心唔覺得佢個樣有咩分別不嬲都靚

嗰時wendy同淫kit為咩鬧交？仲搞到冇得睇淫kit

點解果陣會離婚既?

係咪話Wendy果陣有流出片？有冇朋友

Cool左牙都可以差好遠

me2大長腿

佢地仲有無開台講波？

因為賭波唔洗咁多資訊分析卦
而且賭波d資料分析好多球迷自己都做到

其實球彩台真正吸客都唔係sell賭波
係sell輕鬆姐
個台叫酒吧睇波吹水台就差不多

肥sam個樣敦厚左咁多ge

仲有體育台ali

強尼入行前做建築師 所以除左講波
有線仲搵佢做空間大改造

另外我記得阿占同妹頭都做過有線d旅遊節目

都唔係呀 幾得意

個個人真係犀利
甩頭髮肥佬 又充大頭
實情空心老倌一名
但食完rita食到陳嘉倩

佢都係靠賭做mc搵食架啦
賣料都算係賭呢瓣

阿占妹頭做臥底旅行團

還有杰寧公主都有客串64台做客席嘉賓，記得當時杰寧公主，強尼和劉舜文主持體育節目超搞笑……

妹頭變咗有線一姐

我仲記得05/06年
唔係世界杯
只係一般國際賽
果場係俄羅斯對唔記得邊隊
咁有個聽眾就打上去
話想買主場俄羅斯
啊鵬就話 yeah
之後個聽眾就話
如果贏咗波呢就可以過澳門玩
跟住啊鵬即刻話澳門
都係俄羅斯半個主場
之後Wendy仲喺度問點解
啊占即刻就話呢啲咪後先講

阿鵬好似係有錢仔嚟

阿鵬係咪仲深愛住wendy

愈來愈肥

應該係工程師

好似08世界盃？ 球彩去左沙田馬場搞睇波活動 有幸去過 好撚正

記錯 應該係06世盃定08歐國

記得睇j league
有球員叫橫谷繁
嘩 呢個名要好小心講
下次出街食飯有人問食咩
是但啦 橫谷繁

見過真人唔算肥
係個頭實在太大搞到上鏡咁肥

妹頭傻更更幾過癮

Now快撚d開個球彩台啦 仆街

強屁又可以返黎客串下

J.league仲有田中鬥利王；阿鵬話好鬥唔鬥鬥條脷黃

阿鵬真係好正
有年世界盃講日本成日話個教練西口西面

全個post 都屌僧大頭
條阿撚真心悶到hihi 又扮晒野 小氣格

btw 依雯而家去左邊做? 真心最正係佢

大頭成日d口吻扮哂專家咁又唔係勁

講憎既, 我最憎係果個柏霖, 完全埋唔到堆, 又成日講埋D唔好笑既笑話, 攪到瘋狂dead air

有啲啲阿丁feel
都係一味數據撚又悶

伊雯結左婚生埋細路

大頭會自己買左場波之後豬波一路黑面一路發晦氣 正垃圾

不過講番以前有線幾open, 放晒手由班友亂黎
專講德甲果個任佢鳩唱又開concert
無乜限制幾開心

係 佢真係成日黑面

同埋佢個樣真心好撚小氣

不嬲都應該係咁做啦
只有老式公司先會整個創作總監咁on9

所以球彩執我都幾驚訝
明明賭波條水長做長有
都可以俾有線做到執

講真now而家啲講波佬都好廢,
反正都無乜分析俾球彩台班友鳩吹好過haha 無咁悶

要分析dowbload 番match of the day 睇好過

求 ig

rita 好似嫁得好過wendy 而家又係馬會做

06世界盃，好似係日本對荷蘭

Sorry! 應該係10世界盃

係唔係家暴嗰個？

我頭先上網睇過 rita2013年比人用刀脅持 唔知係咪就係講個單家暴啦
呢個係2017年結婚 之後網都唔見有家暴新聞

唔比

記得有一場阿占半場買中個大比數波膽
一路踢到補時佢語氣高昂瘋狂慶祝緊

個垃圾大頭用一把唔抵得嘅系聲
係度悔氣話唔係後防送禮跟本唔會失波之類

酸到傻

屌 可能有高層廣告客唔鐘意 利字行頭

有線都冇乜波播，體育台班友都冇乜工開啦
Now真係要諗諗佢開返個球彩台啦

之前好似坐過監

以前球彩台講澳職果陣 無野做都開黎聽or 睇
聽佢地講野仲好笑過場波

跟住又會講下自己心水 但有時燈到

「在香港，我無信心娶到一個同樣質素的女仔。」27歲、有車有樓，有線球彩台主持人(人稱大頭仔)的許諾輝，2005年將珠海認識的太太阿麗，由重慶迎娶到香港。

曾經，社會認為北上娶妻的，都是50歲開外，從事地盤、三行或貨車司機的草根階層，卻原來年輕港男的芳心亦早已悄悄北上……

網絡上的討論區將香港女孩都稱為「港女」，定義是貪慕虛榮、膚淺自負、女尊男卑、大女人主義的一群香港女孩子。

港女要求送禮 拍拖經歷不快

大頭仔承認，跟香港女孩子戀愛的經歷並不愉快，「有認識不是太久的女孩，要求我送很多不同的禮物……又試過有人半夜兩三點，叫我由將軍澳去旺角陪她搭的士回上水，之後我要自己一人返將軍澳……我知道不是個個如是，但條件好一點的，就有這方面問題，的確是幾大問題」。

2001年，他在珠海遊玩時認識到侍應生阿麗，4年後將她迎娶到港。大頭仔說，當日是因為阿麗的外表漂亮而出手追求，但05年迎娶到港後，才發掘到更多更多的優點﹕「家頭細務、照顧小朋友、知慳識儉、入得廚房，這些都是結婚前不知道的。」

老婆農村長大 知慳識儉

網頁「偽基百科」說，港女的共同行為包括「男女雙方拍拖時，女方經常要求男方送一些名貴物品如LV、Gucci……不送給她便發難！」貪慕虛榮被某些人視為香港女孩的一大特點，跟內地女孩的慳儉便成了強烈對比。農村長大的阿麗，反而對香港人的消費模式非常不習慣，「他(大頭仔)賭波一次輸掉500多元也面不改容，鄉下的人一個月也沒有這個收入。他的朋友賭一次會輸掉數萬元，是人家一年多的收入了！ 香港人賺錢太過容易，有錢便花掉，鄉下的人一個月也沒有幾餐新鮮飯菜食呢！」

大頭仔說，不少人以為，內地女孩子跟香港人拍拖是為了錢，但阿麗卻未有因為他的收入起落而離棄他，叫他特別感動。[red]「03至04年時，賭波未合法化，政府禁止賭波，那段時期我收入大減[red]。不能常常北上跟她見面，給她的錢亦大減，她並未有因此而離開我！」

香港女孩的性格雖不可一概而論，但香港女孩子結婚年齡上升，未結婚的女性人數上升卻是不爭的事實，難怪網絡上紛紛有人說，「在女多男少、內地女子入侵及港女存貨過多的情

垃圾大頭

強尼

希望now見到個post
開番個球彩台或者節目搵番阿鵬班人做就好

好，之後又蝕多次再執粒

無啦啦做咩坐監

星級假期六高層涉串騙被捕

【本報訊】因欠債6,000萬元，被旅行代理商註冊處吊銷牌照，於大半個月前全面結業的星級假期，創辦人翁怡輝、其女友董事李依雯（now前電視體育節目主持人），以及另外4名高層，涉嫌做假數詐騙財務公司貸款以獲得續牌，昨天被警方商業罪案調查科以涉嫌串謀詐騙罪名拘捕。

包括now前主持李依雯
被捕5男1女由30至50歲，直至深夜仍被扣查。警方商業罪案調查科於早前接獲舉報，懷疑星級假期高層，於去年向投資者提交虛假的年度核數報告，誇大公司生意額，以詐騙財務機構批出貸款，並以此令旅行代理商註冊處續批旅遊公司牌照。警方調查顯示，該核數報告中至少1,900萬元的公司收入是虛構。
星級假期由從事旅遊業20多年的翁怡輝創立，前年改由大三峽國際旅行社有限公司接手營運，由翁怡輝的女友、曾任職now電視台體育女主持的李依雯出任董事及市務經理，翁怡輝胞弟翁陞樺為大股東，翁怡輝出任董事總經理，全港有10間分店，但因欠債被旅行代理商註冊處吊銷牌照後，於本月13日全線結業，約1,900名旅客受影響，涉款200多萬元。
公司註冊資料顯示，大三峽自2011年中起多次向銀行抵押貸款，翁陞樺、曾偉軒和李依雯更連人壽保險也向銀行抵押上為公司周轉，但有人疑為取得財務公司貸款，涉嫌誇大公司生意額，游說債主投資支持營運，並虛構年度財務報告，以獲得旅行代理商註冊處續牌，事後遭財務公司追數，估計欠債超過6000萬元，另外還有兼職領隊以及廣告費用未支付。
債權人向警方商業罪案調查科舉報，商罪科人員經一段時間追查後，昨日在港九新界多處地方拘捕翁怡輝及李依雯等人；警方昨採取拘捕行動時，商務及經濟發展局局長蘇錦樑，正在立法會以書面回覆議員提問有關星級假期結業問題，包括註冊處於去年8月獲悉星級假期出現拖欠員工薪酬情況，以及公司負責人承認欠債2,700萬元，註冊處仍向該公司發出有效牌照原因。

今日Wendy ig張相靚到

比人通櫃

FB:
Instagram: wenwen1113

果時球彩晚期佢去左幫手講澳職 我完全明白果時同佢一齊講波阿占同witney既無奈

61同64台真係好難調轉講

絕對係人既問題 我諗無咩邊個頂得順何柏霖講波果套

wendy 好似arm channel 個條女

同意
何柏霖只啱fox sport一個人講亞冠果啲

如果搵鐘國雄果啲去球彩台實夾到

佢係足球台講日職都合格既, 唔洗同球彩果班人圍威喂格硬埋堆

鐘國雄做左保險佬

仲有強尼

仁kit 跑馬直播爆粗 冇得再聽佢

有冇片？

舜文而家去左邊

有冇detail or 片 pls

吓 就咁google咪有

搵到了，好少事

搵搵下睇到突點片

一聽栢霖講野你就會覺得呢個人脫晒節
平時office以為自己好好笑個d

Link pls

我覺得鐘國雄後生有啲似黃子華

青春火花，盡做！

盧智燊去左做舞台劇
崔錦棠去左cctvb

崔錦棠成個後期走咗樣嘅蔡楓華
仲要去cctvb
不過佢後生好似係運動員
類似三項鐵人之類

講下意甲，講下港超

無耳仔

youtube search 阿kit頭一條片就係

推到上熱門；推到開台

有戴bra都咁凸

肥sam

盧智燊有講過波咩

同劉健基做節目既個時

即刻搵左阿鵬同keyman講波 唔知係咪有Mon po

阿鵬好似已經放低晒咁

好懷念睇球彩台的日子

Keyman係咪唔知佢哋離婚

炮友